康怡居民向黑警皇軍90度敬禮 如三年零八個月時期

【禁蒙面法】向皇軍敬禮

有康怡居民表示，現在對著警員，最好就如日治時三年零八個月般，向皇軍90度敬禮。

結果一班警員真的後退。

（9:40 PM）

nazi salute呀嘛

不如以後街坊都可以玩皇軍敬禮諷刺

警察要市民鞠躬
尤如皇軍重臨香江

老一輩個 d 聽到一定好撚反感
可以令到班老人家都憎黑警

一鞠躬 再鞠躬 三鞠躬 家屬謝禮

因為果度康怡丫嘛
佢地買唔起架🤦🏼‍♀️

如門係屯門元朗天水圍啲公屋村 可能即刻出棍

睇得啤梨多

咪呀，nazi salute俾班鬼佬見到可以好大獲

仆街過皇軍

無意思嫁
班狗無腦
個心會暗爽以為自己好威

當佢地狗咁就得

叫藍絲用嚟撐警
符合本性

搵周庭翻譯成日文版

見你係呀伯唔扑你？

但班鬼佬就咁一眼睇落，撚分到條友咩立場
幅圖俾人cut頭cut尾上Twitter加鹽加醋就pk

好文宣

康怡係咪好多架仔？

日本皇軍

大家燒著埋日本仔啦

美日都燒尻著埋佢 有冇日本文宣

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

點解要同班黑社會要低頭

日治時期對日本黎講會唔會係敏感話題?

敬完禮又真係走喎
皇軍confirmed

點睇
其實都幾可以顯示到而家香港市民淪陷一樣

屌佢照打你, 你做定個馬步等跑好過

push

諷刺緊佢地呀

黑歷史黎，冷處理啦
好似串埋日本人咁

做得好

唔同意 你撚佢咪又係比佢打比佢拉
你比禮佢 佢都打鳩你就有新聞 係另類humiliate

其實做到咁真係好可悲 2019年啦 香港同嗰時有咩分別 英國又保護唔到我地 中英聯合聲明冇啦 一國兩制冇啦 得番軍國管治
手足們大家一定唔可以放棄
五大訴求 缺一不可

要好老先經歷過

咪撚再講納粹禮呢d on9野啦
一陣自己食番呀on9

畫面夠靚呀

一邊敬禮，一邊大聲講「皇軍大人萬歲」

軍政府統治緊

老個 d 好多都藍

精警

但班低學歷垃圾冇腦嫁真係會以為自己好撚威

Push

on9，叫周庭串埋日本人?

阿叔醒

中國旗背景加納粹手勢

屌個阿伯講到好撚好笑

伯伯好有智慧

皇軍都唔會搞醫院學校，人道過呢班極端恐怖分子好多

五毛想分化港日

其實會唔會係啲popo好驚俾人影到會輸國際輿論？會唔會可以做啲畫面係同國際公認極權相似？例如90度躹躬同跪拜，當然係要有鏡頭先做

仲衰過皇軍
有人跪拜佢地都一腳踢開

反正黑警都麻木哂
呢種反串用得好

其實個呀伯真係有感當年向皇軍90度既感覺

個title應該改做
居民向黑警作90度敬禮, 終獲特赦不被捕

有冇圖，變文宣

呀叔好撚高章
popo走又死唔走又死

屌，推比藍絲叫民建聯或者林志偉，要求政府用緊急法制定香港皇軍敬禮法

好多後生慰安婦

智你條命咩
我覺得好心酸好屈辱

緊急！想贏嘅入嚟！！！

真心做就屈辱者
而家玩鳩佢地做新聞

呀叔好波

唔會 班日本仔勁憎軍國主義 除咗安倍極右

燒下都好 挑起日本仔黑歷史

迫日本政府出口

唔可以拎NAZI玩

我覺得可以用呢招對付班狗 反正佢地無腦都唔撚知咩意思

咁不如見到佢地舉高雙手
女既大叫唔好強姦我
男既大叫唔好雞姦我

一齊向警察敬禮 同外國講 唔同警察敬禮就俾人拉

向黨軍敬禮

千祈唔好亂嚟 回力刀隨時自己食返

不如以後全部人用呢召

其實大家可以試下一齊咁做完 之後攞嚟做文宣

下次要咁做

禁忌，一定絕對不得用nazi salute

都話唔好亂到納粹禮好撚大鑊 除時自己食返

都話啲有錢佬係陰濕

絕對唔可以，國際禁忌黎，希望你唔好再post

agger

文宣記得講埋係反諷呀
好多外國人唔知咩事

要老到李柱銘那些年紀

咁黑警同侵略者的確無咩分別
姦淫擄掠

香港皇軍，唔敬禮隨時衝上來打7你

呢個唔得 好撚大獲 全歐洲都會咬香港

下次佢衝埋來果一齊敬禮

轉過身一棍扑落頭一定無命

俾年紀大D嘅人玩，·好過屌七黑警，俾外國傳媒影埋相又可七出國際

冇家屬謝禮呀
死全家呀

以班狗既學識 應該唔會明
反而會沾沾自喜

on9

分分鐘敬完禮都照打

我覺得唔需要mock 返德軍 日軍咁

佢地已經夠仆街

又比中產撚

果度啲人無野多
就係錢多
Popo係唔係想比人告到甩褲

玩頭幾次有效
玩多幾次班狗應該真係好享受
仲助長佢地氣燄，唔好亂試

唔係 香港的確經歷過三年零八個月

咁做個反響好大

佢地冇咁高智力

WTF

識玩一定係咁
你要外國睇呀嘛
人地只會睇張相
你比佢影到成班市民90度鞠躬班狗
就有晒畫面

POPO無讀書知唔知咩叫三年零八個月

若多人咁做對正苦會很大諷刺，你古真係驚D黑狗咩

文宣

下次係咪要比買路錢 (用陰司紙)

唔單在香港當年全中國也一樣

街坊見到鄰居謝蛇一家都要記得行禮

Agree ah
講真班警察幾個月前咪只係屈喺狗屋賭波
落街抄牌
得閒恰吓啲𡃁仔
根本中文都唔識多隻
而家要佢地做防暴
佢地識條鐵

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

警察變左行日軍制度 腐敗了

叫藍絲用嚟撐警
符合本性！

影出黎張相去打國際線都好似唔錯

咪on9，
Nazi Salute係你自己都係納粹黨先用
皇軍敬禮係代表被欺壓、被侵略
兩樣野黎

國難時期切勿玩膠
包保即時俾國際憎曬

對班狗用可以係乜立場

識玩

正到丫

屌，班差佬會以為自己好威㗎

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

成條街一齊做都幾震撼

D狗弱智嫁 立場之前都有篇文同隻狗做訪問
隻狗仲話支持示威者既人唔多 遊行第二日有人送物資去狗屋比佢地
佢地真係信嫁

但佢地笑得好爽喎

黑警好似好受落

推岀去俾班架仔睇啦

佢地冇足夠既智力去理解人地串緊佢

唔係要低頭，係諷刺佢地殺人既皇軍

咪戇鳩

納粹軍萬歲
咪用日軍

唔好攞呢啲嚟make noise

千祁唔好用nazi salute!!!
香港人冇經歷過Nazi, 但都真係仲有唔少人經歷過日治時代 (雖然片中個人就算經歷過都好細). 文宣時講解下90度敬禮就好

呢單送翻比支那人架用就得

for日本可能要用「我終於理解大中華共榮圈, 至少比共產黨好」

呢啲玩一次就夠

本身日本都算撐我地
玩人地歷史嘢
你永遠唔知幾時踩襯人地條尾
你地以為嘅小事分分鐘會變到好大迴響

真係唔好亂咁攞宗教, 種族, 同國家黑歷史黎玩
掂呢幾個範疇一鋪清袋唔係無可能

True

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

黑警仲惡過皇軍

你會唔會高估咗啲popo

唔同意 敏感話題 好難揣摩到日本政府咩心意 唔建議做

日軍統治時期

大家識做啦

唔該大家想玩膠攞其他嘢玩

行到今日呢步唔好輸on9嘢

要憎一早憎左啦

而家果班廢老咩都唔記得哂啦，呢d童年回憶仲記住咩

呀叔好高質